其實包天青係古代果時係咩樣？

電視黑 wiki白